藍芽耳機 PC 打機delay問題

有冇巴打 用藍芽耳機黎玩FPS game (csgo) ,d 聲delay 得好嚴重...有冇解決方法。想問下關唔關隻藍芽USB 事...